[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (92) YG搞倒數等睇集體炒車

FIND YOUR
/MY TREASURE/

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver,

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

新人賞投票整合：
1. 首爾歌謠大賞 11/12-24/1 一日十次

Idol Champ

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

開始徵牛囝圖/gif

又爆post 恭喜第一個代言

崔崔帶牛仔留名..

一訓醒就見到又爆po早晨啊咁多位

牛BB lm

帶開心仔仔lm

早晨

帶同我一齊溫緊書嘅榮b留名

今次帶啲靚相lm

帶連狗連貓連豬連鼠lm

YT 要人...C點可以少過C 團

蒸魚對鯊哥哥做咩

當我冇到？

你掛住同我個仔傾計 條仔俾人食咗都唔知喇

打和

撲倒

年下男的直球進攻

一開頭仲要單晒眼
Btw我呀哥

無袖
btw bb嘟嘴

無袖

平時over p 今次p得咁輕手

係唔係舞台唔識單眼 諗住向鯊哥哥學
點知黎一個突然進攻正

好似出道之後佢好少再咁樣着 可能怕俾人睇蝕

又宣傳我阿B

tb奎

出道唔會用哩個look啦

又嚟..
唔好玩喇, 佢依家咁傻
傻奎自己都無咗嗰種氣質喇

咁快有實物圖

咁又係已經番唔到轉頭

佢比賽嗰陣個緊張西樣真係

喂, 想要喎...
尹少崔崔芳典咩事..好撚靚仔

西面奎真係好正

好想俾金俊奎瘋狂西面

依家佢西面會諗佢係咪屙屎唔出

佢宜家西面都唔會驚佢

係..魚仔仲會笑鳩佢..

今晚食咩好, 減定唔減好咧

ben b啲講嘢同rap tone好特別

就黎成部機都係啲投票app

個人已經逼爆張卡

我諗佢冇諗過減 喺後台仲食薯片

蒸魚係識wink架 上扮可愛先兩邊一齊眨

TB 奎只會喺回憶出現

好鍾意佢扮可愛

cls最尾邊個尖叫

嘩竟然

심쿵

我已經唔用電話線黨 乜心動都有罪

笑到好辛苦
唔係煙花聲嚟咩

牛b

屌係喎以為尖叫聲

我以為我選擇性失聰 聽咗幾次都聽唔到有人尖叫

頂我完全冇諗到係煙花聲我以為佢哋又鳩下鳩下

呢條片好多亮點

反差好可愛

牛b個張

頂你

如果佢冇走 佢都會係我其中一個本命

有冇人見到我個仔我唔見咗個仔

你個仔係咪整過嚟完全搵唔到佢嘅

條仔假㗎

崔鯊終於有張正正經經嘅合照

竟敢冒充你個仔

貼堂，呢張要貼堂

出現了

屌好可愛今次有埋圖 之前崔崔咪話佢播歌係人都聽到嘅 原po呢句就係奎仔原句

炒車半confirm

你哋啲手指腳指全軍覆沒

好彩唔係啲洗錢野

仲要有聲 配埋佢個樣

借pin

沖涼先

好得意

牙鯊真係好啱帶con

勁kick

一般人carry唔到

咁快！！

係囉 好順

+1

好順喎

？？

有冇人知做幾耐

又出軌

我咁專一唔怪得聽唔明

都過左半粒鐘

Really Really

Really really

屌呀一見到崔崔件嬲就lag

等到恰著咗

一黎就唱歌？？

今日唱乜

仲有bb

原來全部有咪

快啦

順完一陣又lag翻

埋位埋位！

一陣用啊嘛

我lag咗10幾秒

未lag過 勁順

用apps順好多喎

오늘 하루 하루 하루

佢一lag就係停咗冇聲

用緊電腦

我用chrome都順

個cam郁到我頭暈

Oh

仔仔今日狀態唔錯

黑咗mon

好羞恥

典仔

唱live

大字魚仔

魚企到

屌一下爆光一下勁暗

笑死 反晒光

諗起grad din毒撚

點解蒸魚要咁企

聽到跟住佢哋一齊un緊

隔離係馬屎

屌原來我都un緊

My treasure都唱到落club咁

落地獄

好嘈

因為地下有好多電線

過火了

呢個唔lag

鯊鯊

鯊鯊講嘢真係大聲咗好多
好欣慰

cls魚仔啲清唱

又哇古哇古

潭仔

真

仔仔好撚q痴線

佢做到好似痴痴地

好q

想打傻奎

奎仔好得意

點解咁得意

咁快二部

奎仔同仔仔咬耳仔

個鏡頭可摸以唔好成日郁

係

半個鐘廣告

因為你係咁撩佢 好nice

jihoon同ruto兩個嘅反應形成強烈對比

55 好彩

笑死一個熱情熱唱 一個唔想理佢

釜山話好man

死喇見佢哋ununun 我連聽廣告都喺度un

好似幼稚園唱遊班

yedam喺度做咩
扮彈緊琴？啱啱

想食埋我個仔

勁識做

變態病嬌

你做乜嘢

佢話bb沖涼唱歌聽到晒？

真係on9仔 唔係扮架喎

搞到成隻耳都有病毒

傻仔

又調咗宿舍

fallguys

尹少同牙鯊

有咩

無咩

我冇記錯嘅話冇

好啦我以為有添

金俊奎咁著外套

仔仔度奎仔膊頭幾闊

Boy真係好好聽

我都覺

金道榮自己度

48cm

ruto不斷駝背 jihoon不斷提佢

cls細佬50？51？

舒服㗎嘛

真嗰個玩啦

闊膊

聽唔清mc重複嗰陣又聽到50 但第一次聽好似係51

睇少佢添

蒸魚oppa

小拳石寵物小精靈

頂你小拳石

真真想聽到人哋同佢講高咗喎

掛住媽咪

係咁出一樣 好勁

細佬50

懲罰係要做咩

睇唔夠喉

新版ily

ILY piano

咁㗎咩出演kbs啲節目唔計？

cls rap part

好撚正

ok食晒四個了 集郵成功

攬到實

細佬啲高音

放開弱骨鯊 攬我啦

聽埋ikon先

Ikon

Why not both

已贏盡全世界

發覺佢哋送親俾人都係綠色專綠色賣唔晒

你有老公

得到全世界

有B.I.把聲

goodbye road好好聽

呢排狂刷treasure好耐冇聽ikon

我都係沖涼出街喺屋企都係loop新專

勁污糟斬手

終於追曬post
幾條友都咁吹得

渡邊溫斗：膠都費事派

三個女人一個墟 呢度有幾多個

有冇重播link , 啱啱掛住蒲隔離台都無聽

好似冇
mon住呢個channel應該有

聽朝睇

傾得就傾喇，入咗雪櫃我哋點算

就變咗唔係傾班仔 好似琴日咁講講下講咗中學lunch

YG 好似大解放咁，Solo line up 條隊勁長
咁group 點搞

考古考古再考古

日本出道

咁快手

Wtfffff

買唔買好

Clsssss

我屌以為自己睇錯

係咪正專轉做日文咁呀？

屌

我都覺得係咁

屌，又會畀人話老是常出現

係啦yg做慣做熟

應該係啦 咁快練熟日文啦咩

幾個鐘前先落完manyo單

入埋Beautiful 入去都好呀
J line 4個，唔係唔畀佢哋出啲新嘢呀?

YG 必修科嚟㗎

我估佢哋一半以上啲日文都ok平時簽售都有架妹直接講日文

都話買專算架喇

唔會啦

頂 日專好貴師姐日專有咩配置

cls 做TME窮啲都唔得

我週邊都未落單

係囉

叫咗唔好買㗎啦

好在，我都未落，仲諗緊買咩卡
唔洗諗喇依家

我都未禮拜六就CUT第一團

我仲諗緊隻戒指

yg

好難揀又有啲相同專嘅一樣

YG近十年都冇出過純日文新專
全部日本出道都係本身韓文改日文

面紅二哥

我決定印呢張出嚟當買咗

Hea 到咁
但日本人又受

未出配置
可能新年後先有detail
未咁快俾錢啦

頂，係喎，3.31，我以為呢個月添

日本啲cd係咪淨係得cd 小卡 抽獎卷

日本fans刀唔介意
由bigbang開始都係咁
反正都係追kpop 你出新日文歌我不如聽日本本土

有2個月抖下

但Haru Haru 日文好聽過韓文

唔同㗎 爭少少
你會有啲pose其實唔同

有得訂添啦屌

所以咪唔會出純日文新歌lor

屌日專真係好貴

未出內容再睇定啲先

又會畀人鬧

【CD】
・MY TREASURE
・BE WITH ME
・SLOWMOTION
・BOY
・COME TO ME
・I LOVE YOU
・B.L.T (BLING LIKE THIS)
・MMM
・ORANGE
・GOING CRAZY
・I LOVE YOU (Piano Ver.)
・MMM (Rock Ver.)
・BEAUTIFUL
※順不同
※全13曲収録予定

【DVD】
＜MUSIC VIDEO＞
・BOY
・I LOVE YOU
・MMM
・MY TREASURE
ほか
※順不同

記得kill this love日專樣一樣
但日專size大韓專好多

頂發夢啫 瞓醒冇事嘅

痛唔痛？

都啱，YG 啲歌根本日韓互通都得
直覺話我知Orange, slowmotion , be with me 日版都會好撚好聽

Beautiful
會唔會成331先放呢首出黎

唔關事日本出道對於韓國人not a big deal
只不過都係服務粉絲嘅一環

好撚痛啊我銀包

包咗運費未

多隻beautiful又要買

6個⋯奎奎日文唔差
平時同J line 講日文㗎

梗係未啦
日本本地運費都好撚貴

有beautiful

我估未日本國內未包 國際更加唔會包

醒喇屌
真係日專呀

肯定喇

買一隻得唔得

日本版嘅treasure effect喎

屌等咁耐

331係咪啲咩日韓，中日敏感日子呀

Acrylic stand

咁最多都係2-3隻
買唔起

Beautiful

得，窮呀

仲未計運費

屌 係咪有個人封面

唔係咁癲呀

唉 我屌你老味啊YG

好彩新年有利是收下姐

個人小卡嗰啲咁

亞架力膠人形立牌呀

即係幾多港紙

正常啦日專通常都大份啲

小卡咋

❏❏先到先得特惠
【CD SHOP別先到原創優惠】
★網上商店鏈接一覽是Cocila

※以下50音順序
▽Amazon 先到先得原始特惠
視覺片(27.5cm×19.5cm/集合圖案1種+成員別12種共13種隨機1種)
※加入親筆簽名打印、親筆信息打印（共同）
※詳細內容將通過公開設計進行介紹。
★產品一覽頁面爲小廣告

▽Sevennet 先到先得原始特惠
丙烯腈系鑰匙圈（各成員共12種，隨機1種）
※詳細內容將通過公開設計進行介紹。
★產品一覽頁面爲小廣告

▽YGEX OFFICIAL SHOP/mu-mo SHOP先到先得獨創優惠
①單品購買優惠:
大貼紙（成員種類全部12種，隨機1種）
②3種形態套裝購買優惠:
裝飾貼紙（集合圖案1種+各成員12種共13張套裝）
★ 其他提前預約優惠·限定商品 阿里
★詳情請參考

▽樂天Books 先到先得原始特惠
罐頭徽章（各成員共12種，隨機選擇1種）
★產品一覽頁面爲小廣告
★Rakuten Books+Rakuten Music的聯合活動企劃中♪（詳情容後通知）
如何註冊Rakuten Music？

▽ Loppi·HMV先到原創優惠
① 先到原創優惠 :
清除嚮導（各成員全部12種中隨機選擇1種
※親筆簽名印花（共通）·加入原創親筆信息印花
※詳細內容將通過公開設計進行介紹。
②3形態同時購買優惠:
原創A5筆記本（1種）（Loppi·HMV限定集合圖樣）
★詳情請參考

▽WonderGOO新星堂 先到先得原始特惠
L印溴化物（各成員共12種，隨機1種）
※加入親筆簽名打印、親筆信息打印（共同）
※詳細內容將通過公開設計進行介紹。
★產品一覽頁面爲小廣告

★網上商店鏈接一覽是Cocila

【其他CD SHOP共同先到先得優惠】
原創海報（集合圖案1種+成員別12種全部13種隨機1種）

頂佢咁多親筆嘅

我好窮

我想放棄日專

仆街，未見過YG 團咁撚密

今年新年冇年拜

咁就仆街了 加埋運費又多幾舊

冇錢呀dllm啱啱買完戒指咋

屌我到時睇定啲先算窮撚冇返工afford一張算

連運費會合理啲囉
唔連真係小貴

Cls

毒唯就不了做唯飯好喇

屌 我睇Twitter嗰啲人係講嗰個係個人封面+立牌
係咪買邊個封面就跟返邊個立牌

屌，我啲frd派緊利是喇，無特登收利是一兩年

屌日專點解咁鍾意個人封面 又爭餐飽
如果立牌都random

我會去坐下 都會三四封收下 希望加埋夠買唔夠嘅我放棄

咪撚癲喇YG

真未追過一團要洗咁多
YG係咪真係咁等錢洗

唯有安慰自己十二隻遲咗出道

好彩短期內未開到演唱會

師姐kill this love都係個人封面

咪啦又玩人氣差

頂我寧願掟幾千落去買演唱會都唔想買專

驚佢開online順便出埋手燈

喂，唔好燈呀
出完日專，online con 我打瓜你呀

得四個一人出兩個封都得啦
12個呀依家

本身已經冇乜年要拜 今年仲要冇得拜 又失咗業兩個月

算啦 我決定放棄日專有緣再買

癡撚線YG

Dllm諗起都驚

牛仔都要補下倉

兩個月後睇下考慮成點再覆你

窮撚表示 呢啲嘢睇吓就算 唔會買！
其實係冇錢 希望唔會轉頭又買 除非我有錢

認住邊個燈，如果真係，打瓜佢

我都暫時放棄

手燈我堅持住永遠都係去線下con當日先喺會場買 咁樣先有回憶

我信Ruto 好撚有錢有喇
佢老母買bb啲嘢買到咁齊

兩個月後答你有冇錢買

果斷放棄

排死上次直接俾多20蚊人幫我排 條友上就8-9點排到4點先買到

拜完年先再買得唔得

我都係那一天的回憶

tmi ruto老母放週邊間房 係有鏡的 我估係屋企有埋練習室同埋ruto屋企有養啲動物 有兔仔

咁誇張 我次次去都係最多排兩個鐘 反正去到都廢事周圍撲拎應援 咪去排下 同frd吹下水好快就過

有錢真好

有錢仔壓榨窮撚

我都唔知點解排咁耐 一直唔開俾人

我都係咁話

仲要夏天熱到死 排下吹下風扇仔好過 留番啲體力黎企企坑

日本fanclub要日本地址

我屌你老母YG 使唔使咁chur

搵代購啦

夏天真係熱撚死 之前幫人派一派應援 入面趕人 要出巴士站派 出汗出到我溶

好似唔可以重複利申上一團係咁

畀iKon CB 未

未買過日本 但平時韓國嗰啲我都係搵代購

我係秋凉

我都試過 直接咁曬埋黎冇野擋 勁辛苦 又冇得派派下走

真係chur撚黎

有次冬天去爽好多 發現原來係可以冇咁辛苦 正到飛起 流曬汗咁真係勁難頂

求下yg香港演唱會冬天開

真等咗好耐

最憎chur 撚

會唔會聽日就話公佈con
不過都係二三百蚊姐應該

都唔知到嗰日我會唔會已經脫咗飯dllm肺炎

求下佢，唔好嚟香港
唔想同中国人一齊睇
我寧願去台灣睇

靜啦
2300睇場con都俾得起嘅

Online 定offline 先

真到第一場韓con嗰日呢度淨底幾多人

你肯定脫到

屌係一定勁撚多支狗 不過佢香港開我都會死死氣去睇

Online啦梗係

我去過台灣睇suju , 同香港場係兩個世界

都可以

未睇過韓場 好想感受氣氛 希望佢哋係我第一團

我喺度

亞博啲保安又閪不過得一個優點就係個場好細 一眼睇晒

希望去到

正呀

我見師姐online con好似話youtube俾二百零蚊就得唔知有冇睇錯

潭仔係用歌聲嚟安慰我哋班窮撚嗎

想你洗錢洗到心甘命抵

有排快啲有真正有用嘅疫苗啦

二百普通 三百多啲野睇

我好似未試過追到一隊咁癲但身邊冇frd一齊追 所以其實真係好大機會佢哋入得多雪櫃就會淡 但又唔會完全唔留意 可能我會留錢睇其他團

咁我寧願睇con 都唔買日專

自從奎仔喺tmap唱完 好鍾意聽依首

希望上嚟一齊鳩會改變到你
咁睇法，佢哋有排都未入雪櫃

Treasure未必動用到yt concert 個service
BlackPink 都係白老鼠性質

我都驚但我覺得呢個po一日有得傾落去應該都唔會脫住 因為呢度好好玩好啱嘴型

想聽佢哋講Hong Kong트메

我估都係vlive

我只講一句
芯好走唔送

想聽ngo oi nei唔係wo ai ni

係就正

對於想儲特典嘅人黎講see no difference

知大家比日專18個version嚇親

咪即係18款囉
呢位fans 會唔會唔買專就有stand 呀

我估佢哋係我最後一團因為追唔落再細啲嘅了

日專草開就要草落去
我諗我日專食最低價齊ver就算

一定係

講真好彩有你哋我先追得咁貼 唔會追live 唔會瘋狂考古 唔會日日都睇佢哋畢竟我真係好芯 有追緊其他團 但依團係追得最上心

真個個都中晒毒

專一啲啦對你銀包都好

我唔得㗎，一段時間都係一團
其他最多係音飯

嚟呢度先多咗上連登

唔好行同一條路

我都係如果唔係真係日日信息炸裂 追星真係好多嘢睇

真特別係大型男團

有時cut都廢事睇 係勁得閒先睇下

如果唔係你哋成日放埋啲直播link出黎我以前真係冇興趣睇live

我都估唔到我呢個年紀都會追弟弟大家日後可能會變媽粉講緊係真·媽粉

係，又要睇綜藝喇，站姐啲cut, mon 佢哋啲成就解鎖喇，好忙

所以以前會追追下唔記得左追緊

我覺得自己做到團飯已經好叻

吹水台，揀兩個望下，熄apps

我都係長期得一團其他yg團音飯得閒睇下團綜如果唔係係度圍爐可能都只係十二隻普通路人飯

回春party

要做團飯真係好難 仲要有12個咁多 但真係個個都好鍾意

係，無聊到嘔先睇

咁快又一個星期聽日又要睇live了
都係因為太悶所以睇埋tmap 之後就

真 要多謝tmap本身睇完treasure box就算

好彩winner入伍時期唔係我應該冇咁迷12隻

我都係bb入伍期出軌

大家原來都係幫兇

呢排尹少升得好緊要

真搞到我哋咁都係大家造成

好後悔當初入咗嚟本身成年冇睇音樂台

已經買晒12張manyo
週邊義無反顧落咗order

但見到 日專 碟海⋯
如果唔儲卡 儲封面都死得

我會繼續努力賺錢
比我想像中 早咗好多日本出道

太遲喇

望住張相講多次

cls你買咩買到咁多齊晒12張manyo

cls

阿哥你分翻啲零用俾我 我就唔會後悔架啦

即刻好有動力

我覺得我都啱用

cls我都好啱

冇書溫唔啱用但前幾日公海個gf忙內po都算點醒咗我

可以改做佢哋全部有錢仔 但都要返工 你唔返工等邊個養

（全身僵硬）

食咩飯我個仔係主菜？

點解咁驚二哥

可能平時見二哥食佢個日本哥哥個頭 又咬第二哥日本哥哥隻耳仔

毒撚奎係咪減肥淨係食零食唔食正餐

佢會唔會到而家都仲因為慳錢唔食飯 淨係食yg canteen免費飯

果然係滿分巴

我都係因為咁唔同我而家啲同學食

二哥好變態

12個個人封面 YG好賤格
以前師兄師姐會唔會咁出？

唔係咁撚癲吖嘛

即刻明晒佢咩事

好在有佢為車瀡連登站貢獻下咋

氣場太勁

Treasure一週年嗰陣希望有多啲妹粉加入

頭先有講 BP好似就係咁

派U未呀嗰時

好勁呀佢

應該未有email

順帶一提 我當年個用屋企網上行寬頻個email都注册到

係喎好似未咁快連登ac係入U嘅動力

我當年係

吓 我喺7仔買連登卡架喎

我記得9月先有

我唔知得

屈機

20蚊張 俾貴少少50蚊個隻就冇P牌

應該八月中派u 之後就有

站姐出品高質到好似睇緊mv teaser咁期待

有冇咁早呀中學都9月1啦
8月尾仲玩緊ocamp

一個日專又一個po

我呢個ac就係用寬頻開

你50蚊都唔肯俾㗎p牌冇得俾正評呀

識畫畫真好

真 每次啲畫都好可愛

係好想快啲睇

好可愛 香港tm之光

Respect
點解我咁廢

禾都係一樣專長都無

統計會入日專留言

都唔係呀 你做字幕組都幾叻

兩隻起

諗緊一隻定兩隻 或者一隻都唔買

想睇下日專團有冇人見K站應該會開

咁快問可能一隻

Blue ray果啲真係唔使入
可以入親簽cd或者專（如果係)

日專唔拆我都OK淨係鍾意儲少卡

見好似有啲款可以揀成員
睇k站story

咁係因為我鳩姐

親簽cd會心郁郁 但都唔會真係親簽限量親簽又搶唔到

唔係呀bp美版cd親簽（陰謀論係staff簽）

幾錢一張 賣幾多張

市價轉售好似四百至六百起？
但如果首期入當然公價頂多二百

我睇返官網 原來每隻碟入邊都有小卡

咁抵屌

市價都竟然咁平

唔夠黑膠限量貴

親簽係咪要自己搶

黑膠本身都有啲價值嘅

起
香港邊有咁多好人

應該有團之前未公佈美版cd有簽名無人問津
官方一公佈有簽名就搶團位

有錢會入最多三隻

講經咩傻奎話自己最勁嗰科係PE

講大話

唔洗fc都知

頂真係
04line劇透line蒸魚仲話如果佢中咗六合彩 唔會話俾佢哋知

呢個團有毒..

我唔覺得佢忍到口同瞞到佢哋

一定會爆響口..

佢究竟cut 咗幾多..

咩啊咩啊冇嘢啊

狗衝

掛住睇佢啲畫 冇睇歌詞添一黎就throwback

cls..點解咁勁..

CLS

cls, 想喊, 咩事..畫咋喎

啱啱loop咗三次ytloop返my treasure先

真有少少眼濕濕

呢啲都有mr removed

佢畫埋奎B Mix 9 個樣上去..
第一次睇中字..好感動

好犀利

崔崔都有born hater最尾仲加埋ttalk

睇曬一次..最尾嗰句..
真係眼濕濕咗

站姐 I love you

見到長毛潭笑咗

尹少進步好大..

依家睇翻真係有啲眼濕濕..

嗰幾句真係好催淚

笑死長毛潭

後面藝dee

屌係喎好多detail位

我睇fans cut 有聽到呀..
真係好老懷安慰..

佢勁在畫咗個故事出嚟..十二個喎

慢慢嚟喇

笑死細佬倒後行 金俊奎喺後面彈下彈下

二倍速

呢個好似就係琴日嗰個懲罰

完全唔知做緊乜btw鯊鯊好勁

嘈到完全聽唔到首歌佢哋又跳到唔知佢哋做緊乜咁

又要睇十幾次

金傻奎: 我去咗邊..

我個仔粗心大意的路面

我都見到好彩有托一托尹少仲留意緊佢

尹少真係好暖..

死喇我仲覺得佢彈得好好笑

講開又講 bb話尹少係佢嘅my treasure 因為bb攰嗰陣尹少會聽佢講 俾啲力量(?)佢 對大家黎講都係對方嘅力量同意志尹少真係好sweet

講笑咩

睇畫都有啲感動
畫哂12個出道故事

再轉身黎個lur地

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (93) 正專未到手又要訂日專 好L窮呀

成長史 好感動

笑死

今晚tmap?

點解咁講

十二隻感情真係好好..
記唔記得聽日..大家有咩要做

唔會囉..

咁快?

20210122咩？

就係想知咩時間上

我估佢好似之前咁朝早11點

我依家成個腦得聽日嘅tmap2

蒸魚拎遮跳個part冇咗把遮好好笑

諗起潭仔扮佢

希望佢唔好分兩集播不過我聽日又冇得準時睇

作者太強勁

好似樣

我都係

Lunch 睇, 希望有英文字幕..

一訓醒又壞到眼濕濕

佢個自轉諗起馬屎個三重加速器

好很cute

棒球隊oppa

綠色勁襯佢哋接我放學啦

12款靚仔..
埋嚟揀喇喂..

棒球褸好睇

救命真係弱智咁

屌中間嗰度勁grad din毒撚

今日係棒球褸style

埋唔到堆嘅毒撚咁

好似sing con上去湊夠人數咁

諗起蒸魚跳energetic

過去LM等mcd啦